就算今日出都好，我都唔會去港島

明明見到開花個效果，點解仲覺得和理非遊行會有用？
二百萬冇理你，你唔係以為真係個個可以咁冇包伏咁再出，你屌我都係咁講，蒙面法點都會嚇窒一部分人，
你仲真係以為港島大遊行可以和理非？最尾咪又係要勇武拖時間，跟住又冇多一批勇武！我未決定今日出唔出，但打撚死都唔再出港島。

其實仲搞港島大遊行係做乜鳩

10

9

8

聽日都係咁話

7

6

麻煩幫手spread埋同推全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

真係到今時今日都仲覺得狗只會拉勇武？

5

4

3

2

1

成功一次就不停重複

冇再求變

最後都係失敗收場

但港島大遊行邊次成功，聽日政府只係會話好多人無視狗既反對或者冇反對咁遊行，而唔係回應訴求

岩 各區開花仲好

到了呢個局 點做都得 自己選擇

唔係和理非有冇用,係港島點都冇撚可能再次過百萬人,唔好再圍住港島打飛機,過海冇鐵係冇撚可能過百萬,你仲要走唔撚到

真推

認同

好撚同意

唔想再失去勇武

好同意

其實如果真係港島，不如轉路線

【新春袋】重陽半山一日遊

開花

其實個危機嗰part已經講哂，唔通又要棄裝，勇武其實好多已經好窮

但呢個時勢集中港島肯定失敗先

港島真係好撚伏 由出發開始已經要擔心俾人拉 走又難過海到死 .......反而18區真係驚都未驚過 自己區點都搵到路走

地區仲有用

所以其實港島都係留番俾港島啲人行會好啲，始終都行都行到番屋企

講緊成個港島都有100幾萬人，有30%既人出黎都有30萬

推

反而九龍區既人可以試下搞九龍塘

大家記住，今日唔遊行唔等於係屋企休息啊，係要全民做文宣

淨計琴晚灣仔金鐘個度
我都已經覺得人數太密喇
反而其他區人唔太多反而可以做到真真正正既be water

岩呀,係返自己地頭

push

去港島畀狗打死
左膠民心黨最鍾意光環要張好靚嘅圖就得
明明呢四個月主張去中心化即係連街頭抗爭都要分散
同時佢地存在感一日低過一日又冇得打飛機
所以好想搞咩百萬遊行自high搵存在感

真

認同維園唔太好

平日既港島我就出

出面好多打卡撚
認同樓主

612 721 811 831 101 新屋嶺

Push

出去比人拉不了 自己區挽得好開心

為咗幾百萬嗰個光環犧牲勇武我屌你老母啊

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

遊行不了

認真客觀少少唸，你覺得仲吹雞吹到咁多人咩

Be water，唔出
唔會按港共/左膠既劇本，犧牲手足

岩呀 見d人口罩都無個 著拖鞋又有 高踭鞋又有 根本開party班人 係cam下面除罩為左食煙

中年老年和理非比狗拉完出番黎咪變勇武囉

因為你放棄緊主流群眾，淨低勇武手足前線和理非將主流力量

集中一區人數係多，但出過去都知去打卡hea嘅人都唔少而且多手足比人拉。
已經去到冇話去邊區有冇用嘅地步，各區都係咁冇得計，遍地開花keep住每日都搞佢一次效果仲好過集中一日搞一區。

係

幾時都好
應該玩十八區而唔係集中一點示威
仲要搭車過區俾人捉？
不了

大遊行成功爭取過啲乜

岩呀

個政府擺明作對，無謂再比機會佢拉人

十八區

［裝修指南］維港沿岸篇

啫係留番係自己區?

認同！多區根本就效果好大！唔明點解仲要堅持集中一點俾狗圍

遍地開花啦

推
講左好多次散唔撚到
仲有人推港島大遊行

附近開花

集中一區事實證明不可行
一開波就停交通
去同走都會比狗截查
單一指揮狗就可以集中處理
先趕你跑一大段路
到你冇氣力同散左大部分人
就會開始圍你

18區開花
就會有18個指揮
正因為區區都開花
所以好難有人手空出黎支援其他區

香港重新需要Gobee bike

人人有車，唔洗再靠黨鐵！

陳伯都比狗打啦屌

但仲有好多人鍾情港島